唔係失敗主義 但下一步點？

岩岩到左現場 人少到包圍立法會煲底都唔夠
二百萬人 今日得返既呢？

好快呢場運動會變做迷你雨革
但今次政府唔洗出手 我地都自己收自己皮

我地一定要繼續用民意做base去製造更大輿論壓力去繼續呢場運動